d fd話我一開聲唱歌 就成個弱智仔咁

推

你本身就係一個弱智仔

推動

以弱智嚟講算唔錯，加油

一開聲就成個我咁？
唔明

又係你丫

好撚難聽 唔好再唱

不如你試下轉唱metal丫

消耗好勁 唔太鐘意呢類

唔使驚自己唱唔到丫嘛

點解我覺得幾好聽

我

你音準成個弱智咁唱歌緊係弱智

1:40做乜撚野
利申：弱智仔，練習中

一齊練

0：12之後搞乜尻
樓主好似唔係太handle到呢種歌

試下唱其他睇下點

我唱得好輕鬆wo

唱得唔錯 有好大嘅進步空間